大家一齊討論下鳩嗌成效！

依家嗌到我啊媽開始習慣咗啦
話說個幾禮拜前開始嗌
嗰陣啊媽仲係咁叫我收聲唔好再嗌
又話都冇其他人嗌 又話會比人投訴
但經過琴日啲人大聲到佢都聽到
然後今日就問點解冇人嗌既（9點嗰陣問）
我就笑住同佢講 因為未到十點囉
佢就話乜定左嫁？
我話係嫁 我地有共識嫁
佢仲話做乜唔用大聲公嗌
之後我今日嗌足半個鐘佢都再冇理我

其實嗌嗌下啲人就會開始慣嫁啦
仲可能會影響到佢地嗌埋一份

手足們千祈唔好放棄啊！
每晚十點 準時窗邊見

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
831 遮打見 901 機場見

環球時報總編輯胡錫進尼左香港
佢話會去示威現場
同青年對話
佢對話完
係大陸人眼中實更有權威
到時輸出革命會更難

建議大家係佢落場時
準備定中共啲衰野
同一定要影住佢
錄低佢up過啲咩

一日比一日多人
慢慢感染屋企人

大家都行多一步就得

可唔可以收台之前唱埋英國國歌？好似以前電視台咁

之前有個英領巴打話要感動英國人，雖然好膠，但零成本既可以一試